[每日一篇]洗唔撚洗每日講一次呀

依家就係要日撚日講 不割蓆 不篤灰 唔好再同我講乜撚野依樣唔啱果樣唔啱

既然係向住同一個目標進發嘅 點解唔一齊行落去 而要係到屌嚟屌去?? 屌到散撚哂

大家要知道 和理非係示威者嘅盾 勇武係示威者嘅劍 兩者缺一不可

光復香港 時代革命

推

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
呢場運動之所以仲繼續到落去全賴大家學識不割蓆 所以唔好被輕易帶動
邊個話袋住先就屌鳩佢老母
遇到啲講錯嘢嘅手足要予以糾正 以防更多人受影響

遇到三毛 上一頁 唔好推唔好負評有佢沉
三毛特癥：
-禁入個po冇內容可言/得幾隻字
-標題黨
-p牌

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

不割蓆不篤灰只係理念唔係絕對 唔好俾呢樣嘢騎劫！

大家小心三毛搞分化
班畜牲咁撚廢
一眼都睇得出啦
連登仔要煉成金睛火眼啦

8月5號齊罷工

推呀!!!

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

推呀屌 咪撚分化呀